好多netflix戲都放上大陸網站

訂左netflix的人, 有乜感受.
上佢地d網唔駛錢睇

點解啲人做賊仲可以咁無恥

你都唔會羨慕打劫銀行嘅人啦
人哋仆街我冇理由同佢一齊仆街

共產了

唔止netflix,
咩戲咩劇都比人擺哂上網啦

一百幾十買個方便
省番上網搵既時間
又高清又快又穩定已經抵比
人地無錢賺仲點繼續拍新野

一早知道大陸專做呢啲野
唔係話習慣 而係見到都唔會有咩感受
其實都唔只係支那係咁 有啲網站仲要係繁體
只可以話我過得到自己良心就夠 見到都唔會覺得有啲咩特別感覺因為真係太多太多

時代唔同，水平唔同，少咗好多人支持盗版侵權
而家最多都係跪求人夾份科水俾monthly subscription

Netflix正好多

our movies

笑 上大陸網下載既時間我拎黎番工都唔只呢條數啦

殘體字喎，比狗睇

netflix 高清無廣告 load 得又快

$98 ,不痛不癢，可以有咩感覺？ 唔明

幾廿蚊都比唔起呀？

4k hdr 都有？

咩年代呀仲睇老翻

高清，順暢，可以Download
完

唔止大陸網啦 外國網都大把

又咁講, 你無睇過網上既其他老翻片咩?

黑警不停高空偷射緊呀屌

俾錢支持知識產權係天經地義

嗰啲唔撚合法唔撚道德
畀得錢就係想畀到實際支持畀人哋成隊制作團隊
正如你打機，人大咗明事理唔通仲玩crack版咩

不如舉報曬佢地啦，send link俾Netflix ，顛啲既連av網都舉報，真攬炒

等於你睇av 咩感受

人哋用心拍戲，一定要畀錢支持，如果唔係將來冇好戲睇，何況仲要咁平添

一百幾十都計較

高清 順 無廣告 繁中 可跳前跳後 自動跳下一集 仲識推介你睇新片 介面又靚仔 比小小錢買個一流享受

其他人唔知,但自從我出嚟做嘢開始,於知情下使用盜版既比率係0%

的確係，自從做野搵到錢後係自己知既情況下真係唔會用盜版
因為知道自己既努力成果俾人抄有幾痛苦
你問我羨唔羨慕d賊我真係只有鄙視

睇囉 中中埋埋都唔知幾多毒

我覺得如果唔係玩老翻會block機
都係好多人玩老翻

我既感受就係唔會好似你咁無恥
一百幾十跌都跌左都唔肯比

一個月都唔洗一舊水 跌左都唔執啦

要搵免費有幾難? 比錢係想支持

家陣Netflix 扑穿你個頭？

冇計啦 鬼叫啲大陸哩
錢又無 良知又冇咩

人地做狗我又要跟埋去做狗咩

av呢？

我一上netflix又清又齊 中意又睇english sub
唔洗睇中國殘體 又要連埋啲殘體廣告網
睇果陣對眼舒服好多

你打人喎，又咁講，你無打過人咩？
咁就代表打人係啱？

你以為無代價？ 之前lihkg ddos事件就係用百度
你用任何支國網站都會咁，隨時偷偷裝左野係背後掘緊礦你都唔知

咁你咪返大陸網睇囉
走啦7頭

拉

winter on fire 放上去搞革命

98蚊都比唔起 跌都跌咗

畀佢哋睇下winter on fire

實有人唔明白呢個道理

老翻國家有咩咁出奇。一個月幾十蚊我俾得起

不嬲netflix pen去電視到睇
你買碟嗰啲又可以笑鳩人地入戲院睇 買老翻又可以笑鳩人哋買正版 上網睇又可以笑鳩人買老翻
講到尾都係睇人嘅質素同對創作嘅尊重啫 樓豬有自己嘅選擇上嚟同人分享 我都尊重嘅

高清？我睇緊4K Dolby Vision 全景聲你同我講大陸果啲1080p都唔足加垃圾音質叫高清？

咩時代，除左反共片，咩戲係中国都會有得上網睇，佢地係咁cheap

我唔會羨慕係m記執人二手嘢嚟食嘅窮鬼

巴打你誤會左

每個月比幾十蚊可以有咩感受？樓主係咪覺得我地會好嬲？on9仔

唔好意思 自膠
不過講緊既一樣屌緊樓主

人地做狗搵幾皮嘢一個月
係咪我又要跟住掉咗個良心跟住做狗

有冇人用開pirate bay

幾十蚊都俾唔起，死乞兒

我就算買咗Netflix
都係照舊買iTunes買藍光去支持我鐘意嘅作品
對於嗰啲日日睇翻版仲以為自己好醒嘅
我希望你知道
你老母俾劇組上下屌緊
人哋冇錢拍下一季真係多謝曬你哋

畫質贏返晒啦

屌你好似發現新大陸咁

我就緊係用正版LV啦

都唔係
幾多人羡慕大劉細劉嗰啲
走法律罅發達

我比得起錢

唔覺有咩問題

開post問埋D on9野

咩片都有翻版
問題係你支唔支持正版
Netflix一個月先幾十蚊
而且正版安全冇毒又放心

支持Netflix

個啲download 落黎隨時中毒都未知，正版又唔係貴，都係睇幾場戲嘅價錢。

Netflix有推出狗隻特權？

咪係，$98出街食餐稍為好少少嘅飯都冇咗

忠忠直直 終需乞食

成個中國就係充斥着你呢種垃圾
所以先成為一個垃圾國家

做番好自己，唔去睇老翻

有冇人轉左會睇amazon prime? 好似多好多電影睇

算撚數喇
連登仔咪又係睇番版av

0%

所以之前手機台有I🐕拎d盜版av駁我話可以用免費app喺iOS播VC-1,我無出聲,
因為正版東熱av除左後期有h.264,前期都係用正式wmv9,唔用收費app係播唔到

咪臭係
睇成人台av既咪又係睇番版
就算有個仙人出個收費平台都係比人呃錢
忠直等乞食

Boogie Nights
《Boogie Nights 一舉成名/不羈夜》是1997年的作品
由Mark Wahlberg (馬克·沃爾伯格) 及美魔女Julianne Moore (朱麗安·摩爾)主演
電影講述主角Eddie做餐廳侍應
給A片導演Jack看上
進入AV業界「一展所長」
電影中各個人物描寫精鍊細膩
帶出人生的秘密

20年前高分神作 13寸大鵰不能稱霸AV業界? 色情+吸毒+暴力出奇地看得流暢 說出人生的秘密 IMDb 7.9分《不羈夜/一舉成名》

小學生, 係時候面對現實

走法律罅
同
犯法

係唔同層面

AV dmm點會無正版

所以先比黑警恰到上心口
黑警都殺人，仲要開傘幫黑警遮雨

Netflix 公司入面有黑狗殺手足？

Netflix又高清又快又平 4個人夾每個月都係廿幾蚊
以前讀書未有Netflix上大陸網搵片又疾又多廣告又殘體字幕又唔齊 完全講唔上享受

dmm開放咗正常途徑海外買digital release/月額放題都有幾年
幾撚無知先會覺得係人都睇老翻av拎出嚟講

利申：有買開但從未笑過人睇翻版

淨係支那網字幕譯得差已經唔撚洗考慮

不推文

連登仔口講支持正版，但就個個波post都一大班人上網搵link睇

班支那仔幾十蚊都比唔起呀

咁又點？我都係會買netflix，做人做狗自己簡

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

覺得大陸人連Netflix都睇唔到好撚可憐

Netflix 啲documentary佢地又唔夠膽擺，成班偷得小恩小惠就覺得自己好勁嘅奴隸

支持原創，支持正版。

大陸網？
不了

不推文回覆呀屌

pull

起底一睇，on9 仔嚟，已block

冇錢睇唔起正版就咪睇喇 幾十蚊都比唔起 大陸真係大陸

Netflix值一錢唔係佢啲戲，係成套system
有個tv app可以係電視直入秒速睇4k戲字幕多元化
揀戲簡單方便

大陸網又有毒又彈廣告又無得電視睇，差幾皮

係香港人就比錢. 偷人嘢呢啲小便宜香港人不屑

所以點解要打擊中共

窮撚心態

不如全球聲討支那俾返版權費

玩老番game笑人玩正版

98蚊都比唔起就番去含大陸撚啦

頋日話乜乜遊戲唔好玩 屌佢點知玩破解

單機啦p牌5毛狗，抄人改個咁閪既名你撚唔撚知醜呀支那狗

大陸用外掛打爆人問番人點解咁廢

佢地個腦對依d事覺得根本冇問題

好似考試有得出貓唔出貓就對唔住自己
但唔諗下就算唔畀人發現，會有咩野影響

幾十蚊一個月
搵多幾個fd夾最貴都唔洗三十蚊
食個老麥都去撚左啦

究竟要幾撚乞衣先講得出咁既野
仲要開個咁既post

我地睇netflix 係基於對版權既尊重！！！

支持Netflix, 支持版權！ 拒睇支那網！

性價比問題，做嘢一個鐘人工都1、2百啦，點解要浪費寶貴嘅spare time係download翻版上？除非你一個月嘅spare time 連幾十蚊都唔值啫

睇完呢個post 開始想subscribe netflix
但係之前又有人話成日會俾人hack ac
仲考慮緊

幾十蚊一個月任睇 唔洗搵link 咁都唔比？